{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007275",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302408",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼육가(구 육풍)"
    },
    "text": "サムユクガ(旧ユクプン) (삼육가(구 육풍))\\n\n忠清南道天安市西北区斗井洞873 大井ビル\\n\n韓食-サムギョプサル , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 100席 / 部屋:部屋なし , 分厚い肉を紹介している三育家は、特別な熟成方法を用いて最上の肉の味を提供する場所です。 食堂の内部は肉屋式でインテリアされており、すぐに肉を切ってくれるし、熟成された肉はおいしい温度の鉄板で焼いて提供されます。 広い室内空間と美味しいおかず、親切なサービスは家族の外食や飲み会の場としても良い場所だといえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)は、忠清南道天安市西北区斗井洞873 大井ビルにあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)は、00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)は、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)には、100席があります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)には、個室はありません。"
        },
        {
            "question": "この店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)では、韓国料理のサムギョプサルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)では、特別な熟成方法を用いて最上の肉の味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の内装はどのようになっていますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)の内装は肉屋式になっており、肉を切ってくれます。"
        },
        {
            "question": "この店の肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)では、熟成された肉はおいしい温度の鉄板で焼いて提供されます。"
        },
        {
            "question": "この店は家族や飲み会に適していますか？",
            "answer": "サムユクガ(旧ユクプン)は、広い室内空間と美味しいおかず、親切なサービスがあり、家族の外食や飲み会の場としても良い場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 398
    }
}